罷工罷課公投告急！香港人出嚟投票喇喂！

早上的罷工罷課公投人數距離目標門檻仍有段距離，工會和學生代表都希望香港市民可以利用下午的時間把握機會投票，在公投活動不斷被政權恐嚇打壓下仍顯示決心。

公投票站一覽：

#620公投
【罷工罷課公投 學生無懼票站外遭截查繼續發聲】

自己投去票都要叫親朋好友一齊投票㗎

推

差30倍
何止有段距離…
唔係中學生又未返工可以點參與

罷到先算

係呢個階段唔罷仲好證明港人仲未肯為自由而放棄一份工
利申 會去投

有part time都可以投，有兼職人士嘅工會
投唔到票就幫手宣傳下啦唔好氣餒

就算結果係點大家都唔好氣餒

公投告急，推上熱門！

快d出去啦
求下你地

Push